日本妹究竟有咩咁吸引

日本妹世界第一，識煮飯
港女飯都唔撚識煮

下星期出搭訕片

Push

咁真係要期待一下啦

樓主你可唔可以停止你呢種行為？
你一直係到將港男同港女挑釁離間，
到底有咩目的？

我地港女搵鬼佬你地就鬧我地，
而家你地就搵日本妹？
成班日本妹假到咁，只係識對自己條仔好，
同d咁假既人過人世有意思？

我地香港女仔就唔同，至少我地夠真，
想要咩就直接講，唔似日本妹台妹咁假係到扮野囉

脾氣差脾氣差啦咩性格真姐

脾氣差仲要成世就不了啦

對男朋友好有咩問題

娶日本妹算

g持
寧要日本雞 不要西港女

淨係嗲聲嗲氣都殺哂

巴打，我唔直接答你，相信以你既才信，理解並唔難。
請問你記唔記得早幾年吹奏支那男女、抹黑港男港女係咩報章寫？
雖然條友唔係吹奏支那，但背後原理一樣。明未？
樓主，收足尾數先做嘢。

日本妹唔係個個做雞，大把乖女

對腳夠短、身高夠矮、個鼻夠扁、塊臉夠大、對眼夠細
可以保證基因純種

日本妹對男友超溫柔

港女都有豬西la,冇人叫你去溝住豬西傻佬，日本大把靚女啦

淨係識得用外表反駁，而家講緊性格內涵 ，如果港女平均淨係贏外表有撚用，只要我搵過中上級嘅日本妹已經ko港女，因為港女係冇內涵

呢篇嘢真係講得好好

Agger 貼堂

日本妹先襯得起賢內助呢個名詞
港女。。。算數吧 ，至少我見過啲港女仲虛偽過日本女仔

支持港男溝日本妹

其實反正女人都咁虛偽 ，溝日本妹算啦屌

除咗明星，日本妹個個一撚樣樣，送畀我都唔屌

溫柔
你講野就算好撚悶 都扮感興趣

港女性格都一樣樣

巴打

同日本人結婚有冇得入直？

仲有，追番樓主啲post，佢踩bno踩到唔講以為有個叫bno既人殺佢全家
我問巴打多次咩人先咁落地踩bno吖?
樓主口徑同_ _ 派咁一致，我好難唔懷疑喎

港女，平時就假到仆街，發脾氣就話返自己真性情

唔好意思我好憎共產黨同BNO垃圾係冇關係

真性情

有

你憎老共？一起底就知龍與鳳
不過，記得要收足錢，我指你份糧啫。
一切，心照

咪on9,咪盲反，bno係垃圾係因為英國政府撚鳩香港人，同中共政府有咩關係

呢首做香港國歌好正

睇清楚先啦戇鳩仔

打手界高手係8讚2踩

日本妹D體香

軟綿綿既身體

有個post樓主未敢回應我

喺之前某個post，你話你英文廢但鬼佬聽到明你講乜，自問成績好但講英文講到1999。

首先，個鬼佬係咪真係明，我唔質疑你。

憑我10幾年工作經驗話我知，成績好未必真係英文好，但肯定差極有個譜，懂得基本grammar先。你憑咩去踐踏人哋？你見工/大學/Master面試又可唔可以咁同面試官咁講？如果你連張cert都攞唔到憑什麼要人信你？

唔知要幾幼稚同自大先敢講得出口？

結論：樓主係廢人

無論日本仔同女起碼識煮飯嘅，小學五年學校逼學生學家政，起碼自己識去超市買送自己整

香港？學咗好似冇用途咁，學完嘅野比返曬老師咁

語言係用來溝通白痴，dse speakingLv5,利申IELTS 6.0: 6.0足夠溝通，你理得我grammar錯定咩，溝通到就得

仲有傻西，我唔係英文國家，英文只係比我識人，唔係比我計分

瞓前當聽電台咁都唔錯

潮文feel

遅d我讀

有無教學渠道？

你比個like先

比左

雖然我係港女
但都覺得日本女仔係好既
識幾個日本女仔唔算好熟 好溫柔又隨和
IG成日睇到好多又靚身材又好既日本妹
我係男人都會鐘意

你知就好，你學習下

日本妹妹killer

對自己條仔好都可以話係有問題真係痴撚線

港女已經去到痴咗線

本身係咪潮文黎嫁, 唔係既話真係可以拎黎做潮文喎

唔係

成班溝唔女 日日FF日本妹既毒撚

成班溝唔到女 日日FF日本妹既毒撚